究竟防暴經常係旺角9跑捉咩?

捉鬼?

呃ot,完